M記加錢食屎

個黑松露風味醬薯條賣撚哂廣告咁
諗住+$7.5試下啦

屌你老母乜撚嘢嚟

加7.5份量少左仲加多pat屎

其實可以唔洗+7.5，7.5係包埋杯垃圾特飲
利申啱啱食完，d醬真係好撚少

屌頭先買個時睇唔到可以就咁+$4
其實個薯條加醬都幾好食 杯野就真係幾撚難飲

M記好濕鳩，明明加大(+4)同大大啖(+7.5)係兩樣呢黎，但你去櫃檯買佢就逼你+7.5話無得就咁加大

真係想告佢違反商品說明條例